全能既連登仔可否創造一條唔會被秒既1Q題？

如題

邊個名人最鐘意搞gay?

鄭中基

古巨基

如果我係男人，佢係女人，咁你係咩？

咁你老母都係魚

屌你老母

邊個地方d鐘係金色既

金鐘。
咁乜野鐘係橙色呢?

點解我叫何狗？

心理時鐘

因為你on9

屌你老母
問過另一題:
已射,thx 估一個三國人物

[/quote]
屌你老母
問過另一題:
已射,thx 估一個三國人物[/quote]

公孫瓚

屌你老母
問過另一題:
已射,thx 估一個三國人物[/quote]

公孫瓚[/quote]
欣賞你嘅屍路，但

公孫瓚[/quote]
欣賞你嘅屍路，但[/quote]

lm等答案

趙雲

公孫瓚[/quote]
欣賞你嘅屍路，但[/quote]
周瑜
周軟

蟻多點解嬲死象

因為屌你老母

點解自己愛既人永遠唔會一齊，
一齊個個亦唔係自己真心愛既人

欣賞你嘅屍路，但
睇怕得巴打先會抽插7下就射咁渣ga

欣賞你嘅屍路，但[/quote]
周瑜
周軟[/quote]
欣賞你嘅屍路，但
太牽強

點解一個人未出現，但係已經逝去左

為何未及時地出生在1874？

周瑜
周軟[/quote]
欣賞你嘅屍路，但
太牽強[/quote]
黃忠， 快槍手

欣賞你嘅屍路，但

凌統

史力加咩顏色？

呂布 人中出呂布

欣賞你嘅屍路，但
咪齋撻個人名出黎，要有解釋

豬葛亮 草船借箭

趙雲趙子龍 七進七出

我覺得我個公孫瓚已經係好理想嘅答案囉

小喬 因為小喬流水

欣賞你嘅屍路，但
前面嗰版已經講咗唔係趙雲

點解估佢，有無解釋

欣賞你嘅屍路，但
小喬係女，用噴不用射

見連登仔咁渣ga，比個tips各位，已射真係講緊射精，而唔係射箭

袁紹
完，笑

欣賞你嘅屍路，但
完咗係會進入聖人mode，根本笑唔出

係咩 見唔到添

孫權 因為 呀 好舒服呀

欣賞你嘅屍路，但
唔知你up乜

已射=公孫（提供子孫）
thx=瓚（讚）

曹操 因為曹操張飛劉備關羽

點解冇人估劉備
已射啲精流落鼻/流落大(比)/留比出題者享用

我覺得呢個最make sense